東張西望個肥婆做乜鳩

喊乜鳩

笑到仆街 水野玲子

笑死

咩事？

屌 笑到仆街 我個bb唔理我

估唔到真係有人開post

乜都可以懶一餐笑死
d名毒到呢...仲要改過咁既名

圖？

##fatc

你bb 幾大
8個月

條死肥婆咁撚肥 隻手根本肥腫難分

幾大波講真

有啲咁嘅老母好撚慘

勇士

睇到電視都想打爆，八個月BB嬲咗我##fatc ##fatc